# Language zh-TW translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-12 14:27+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 15:07+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Export to file"
msgstr "匯出到文件"

msgid "Export file"
msgstr "匯出檔"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "All settings"
msgstr "所有設置"

msgid "Apply"
msgstr "應用"

msgid "Build from"
msgstr "產生於"

msgid "Profile aggregation"
msgstr "配置檔聚合"

msgid "Custom step (ticks)"
msgstr "自訂步驟(刻度)"

msgid "Initial balance"
msgstr "初始餘額"

msgid "Show singles"
msgstr "顯示單曲"

msgid "Midpoint"
msgstr "中點"

msgid "Show value area"
msgstr "顯示值區域"

msgid "Show POC"
msgstr "顯示 POC"

msgid "Incorrect parameters: build from should be less than the profile."
msgstr "不正確的參數:生成應小於配置檔。"

msgid "Incorrect parameters: build from should be a multiple of the profile."
msgstr "不正確的參數:生成 時應是配置檔的倍數。"

msgid "Boxes"
msgstr "盒"

msgid "Letters"
msgstr "字母"

msgid "Right Front"
msgstr "右前"

msgid "Right Rear"
msgstr "右後"

msgid "Left Rear"
msgstr "左後排"

msgid "Single Color"
msgstr "單色"

msgid "Up/Down Profile"
msgstr "向上/向下配置檔"

msgid "Up/Down Bars"
msgstr "向上/向下條形圖"

msgid "Heatmap"
msgstr "熱圖"

msgid "Delta Profile"
msgstr "增量配置檔"

msgid "Delta Price"
msgstr "達美價格"

msgid "Delta Bars"
msgstr "增量條"

msgid "Volume Profile"
msgstr "卷配置檔"

msgid "Volume Price"
msgstr "批量價格"

msgid "Volume Bars"
msgstr "音量條"

msgid "None"
msgstr "沒有"

msgid "Final"
msgstr "最後"

msgid "Migrating"
msgstr "遷移"

msgid "Minute"
msgstr "分鐘"

msgid "Hour"
msgstr "時"

msgid "Day"
msgstr "白天保證金"

msgid "Week"
msgstr "週"

msgid "Month"
msgstr "本月"

msgid "Object manager"
msgstr "對像管理器"

msgid "Indicators"
msgstr "指標"

msgid "Drawings"
msgstr "圖紙"

msgid "Overlays"
msgstr "疊圖"

msgid "Main"
msgstr "主要"

msgid "Sub"
msgstr "子"

msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

msgid "No objects on current chart yet"
msgstr "當前圖表上還沒有對象"

msgid "Indicator settings"
msgstr "指標設定"

msgid "Remove"
msgstr "移除"

msgid "Drawing settings"
msgstr "繪圖設置"

msgid "Show on chart"
msgstr "在圖表上顯示"

msgid "Overlay settings"
msgstr "覆層屬性"

msgid "DOM levels count"
msgstr "DOM 級別計數"

msgid "Maximal level2 size"
msgstr "最大級別 2 大小"

msgid "Maximal trade size"
msgstr "最大貿易規模"

msgid "DOM levels contrast"
msgstr "DOM 級別對比度"

msgid "Trades marker size"
msgstr "交易標記大小"

msgid "Trades marker opacity"
msgstr "交易標記不透明度"

msgid "Auto"
msgstr "自動"

msgid "Custom"
msgstr "自訂"

msgid "Apply overlay"
msgstr "應用疊加層"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "你確定要刪除這個項目嗎？"

msgid "Add to favorites"
msgstr "添加到收藏夾"

msgid "Show aggregation settings"
msgstr "顯示聚合設置"

msgid "Change aggregation type"
msgstr "更改聚合類型"

msgid "Favorites"
msgstr "最愛"

msgid "Similar settings already exist. Do you want to add one more?"
msgstr "類似的設置已經存在。"

msgid "Coloring by volume"
msgstr "按體積著色"

msgid "Coloring by ticks"
msgstr "通過刻度著色"

msgid "Coloring by delta"
msgstr "著色的三角洲"

msgid "Coloring by trades"
msgstr "按行業著色"

msgid "Histogram"
msgstr "直方圖"

msgid "Single"
msgstr "獨立單"

msgid "Double"
msgstr "雙"

msgid "Imbalance"
msgstr "失衡"

msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

msgid "Buy"
msgstr "買入"

msgid "Sell"
msgstr "賣出"

msgid "Visible"
msgstr "可見"

msgid "Bids"
msgstr "買價"

msgid "Asks"
msgstr "賣價"

msgid "Level 2"
msgstr "第2層"

msgid "Level changed color"
msgstr "級別更改的顏色"

msgid "No data to show"
msgstr "沒有要顯示的資料"

msgid "Please change the Power Trades settings"
msgstr "請更改電源交易設置"

msgid "Start time"
msgstr "開始時間"

msgid "End time"
msgstr "結束時間"

msgid "Total volume"
msgstr "總量"

msgid "Delta, %"
msgstr "買賣差 %"

msgid "Delta"
msgstr "三角洲"

msgid "Basis ratio, %"
msgstr "基礎比率,%"

msgid "Basis ratio"
msgstr "基礎比率"

msgid "Level2 ratio, %"
msgstr "2級比,%"

msgid "Level2 ratio"
msgstr "2級比"

msgid "Size bar"
msgstr "大小欄"

msgid "Size"
msgstr "數量"

msgid "Price"
msgstr "價格"

msgid "Imb. bar"
msgstr "伊姆酒吧"

msgid "Imbalance bar"
msgstr "不平衡欄"

msgid "Chart"
msgstr "圖表"

msgid "Show/Hide objects toolbar"
msgstr "顯示/隱藏對象工具欄"

msgid "Chart style"
msgstr "圖表樣式"

msgid "Depth of history"
msgstr "歷史的深度"

msgid "Mouse trading"
msgstr "鼠標交易"

msgid "Enable keyboard trading"
msgstr "啟用鍵盤交易"

msgid "Show/Hide Quick OE"
msgstr "顯示/隱藏快速 OE"

msgid "Show/Hide End of Bar"
msgstr "顯示/隱藏條形圖的末尾"

msgid "Show/Hide Volume Analysis toolbar"
msgstr "\"顯示隱藏卷分析\" 工具列"

msgid "Show/Hide quick trading toolbar"
msgstr "顯示/隱藏快速交易工具列"

msgid "Chart settings"
msgstr "圖表設定"

msgid "Additional"
msgstr "額外"

msgid "Show objects toolbar"
msgstr "顯示對象工具欄"

msgid "Show toolbar"
msgstr "顯示工具列"

msgid "Show quick trade toolbar"
msgstr "顯示快速交易工具列"

msgid "Show volume analysis toolbar"
msgstr "顯示卷分析工具列"

msgid "Show Quick OE"
msgstr "顯示快速 OE"

msgid "Show End of Bar"
msgstr "顯示條形圖結束"

msgid "Show symbol description"
msgstr "顯示符號描述"

msgid "Confirm on panel's close"
msgstr "在面板關閉時確認"

msgid "Visibility"
msgstr "可視性"

msgid "Data type"
msgstr "類型："

msgid "OE qty buttons"
msgstr "Oe qty 按鈕"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Data style"
msgstr "風格"

msgid "Time scale"
msgstr "時間縮放"

msgid "Price scale"
msgstr "價格規模"

msgid "Visual trading"
msgstr "視覺交易"

msgid "Order Entry"
msgstr "訂單輸入"

msgid "Info window"
msgstr "訊息視窗"

msgid "Volume bars"
msgstr "數量"

msgid "Draw horizontal line"
msgstr "畫水平線"

msgid "Draw vertical line"
msgstr "畫垂直線"

msgid "Draw line"
msgstr "畫線"

msgid "Draw angeled line"
msgstr "繪製角度線"

msgid "Draw price channel"
msgstr "繪製價格渠道"

msgid "Draw regression chanel"
msgstr "繪製回歸香奈兒"

msgid "Draw anfrew's pitchfork"
msgstr "畫安弗魯的叉子"

msgid "Draw line arrow"
msgstr "繪製線條箭頭"

msgid "Draw triangle"
msgstr "繪製三角形"

msgid "Draw rectangle"
msgstr "繪製矩形"

msgid "Draw circle"
msgstr "繪製圓圈"

msgid "Draw ellipse"
msgstr "繪製橢圓"

msgid "Draw poligon"
msgstr "繪製波利貢"

msgid "Draw fibonacci retracement"
msgstr "繪製斐波那契回撤"

msgid "Draw fibonacci price extension"
msgstr "繪製斐波那契價格延期"

msgid "Draw fibonacci price expansion"
msgstr "繪製斐波那契價格擴張"

msgid "Draw fibonacci arc"
msgstr "繪製斐波那契弧線"

msgid "Draw fibonacci ellipse"
msgstr "繪製斐波那契橢圓"

msgid "Draw fibonacci spiral"
msgstr "繪製斐波那契螺旋"

msgid "Draw fibonacci fans"
msgstr "畫斐波那契球迷"

msgid "Draw fibonacci phi-channel"
msgstr "繪製斐波那契鳳凰通道"

msgid "Draw fibonacci time extension"
msgstr "繪製斐波那契時間延長"

msgid "Draw fibonacci time expansion"
msgstr "繪製斐波那契時間擴展"

msgid "Draw fibonacci time zone"
msgstr "繪製斐波那契時區"

msgid "Draw gann line"
msgstr "繪製甘恩線"

msgid "Draw gann fan"
msgstr "拉絲風扇"

msgid "Draw gann grid"
msgstr "繪製甘恩網格"

msgid "Draw gann box"
msgstr "繪製甘甯盒"

msgid "Draw Head&Shoulders"
msgstr "繪製頭部和肩部"

msgid "Draw ABC Pattern"
msgstr "繪製 abc 圖案"

msgid "Draw Gartley Butterfly"
msgstr "畫加特利蝴蝶"

msgid "Draw ruler"
msgstr "繪製尺規"

msgid "Draw flag marker"
msgstr "繪製標誌標記"

msgid "Draw price targets"
msgstr "繪製價格目標"

msgid "Draw up arrow"
msgstr "繪製箭頭"

msgid "Draw down arrow"
msgstr "向下拉箭頭"

msgid "Draw price marker"
msgstr "繪製價格標記"

msgid "Draw text"
msgstr "繪製文本"

msgid "Draw note"
msgstr "抽獎注意事項"

msgid "Draw comment"
msgstr "繪製評論"

msgid "Add custom profile"
msgstr "添加自定義配置檔"

msgid "Add custom VWAP"
msgstr "添加自定義 VWAP"

msgid "Add alert"
msgstr "添加警報"

msgid "Sell Market"
msgstr "市價賣出"

msgid "Sell Bid"
msgstr "賣出買價"

msgid "Sell Ask"
msgstr "賣出賣價"

msgid "Buy Market"
msgstr "購買市場"

msgid "Buy Bid"
msgstr "買進買價"

msgid "Buy Ask"
msgstr "買進賣價"

msgid "Cancel Orders"
msgstr "取消訂單"

msgid "Cancel Buy orders"
msgstr "取消購買訂單"

msgid "Cancel Sell orders"
msgstr "取消銷售訂單"

msgid "Close Positions"
msgstr "關閉倉位"

msgid "Flatten"
msgstr "扁平化"

msgid "Cancel Limit orders"
msgstr "取消限價單"

msgid "Cancel Stop orders"
msgstr "取消停損單"

msgid "Reverse position"
msgstr "反向位置"

msgid "Break even"
msgstr "收支平衡"

msgid "Set Quantity to match position size"
msgstr "將數量設置為匹配位置大小"

msgid "Remove indicators"
msgstr "刪除指示器"

msgid "Remove overlays"
msgstr "刪除疊加"

msgid "Remove drawings"
msgstr "刪除工程圖"

msgid "Remove all chart objects"
msgstr "刪除所有圖表物件"

msgid "Set period (Tick)"
msgstr "設定時間間隔(點)"

msgid "Set period (1m)"
msgstr "設定期限（1m）"

msgid "Set period (5m)"
msgstr "設定期限（5m）"

msgid "Set period (15m)"
msgstr "設定時間（15米）"

msgid "Set period (30m)"
msgstr "設定時間（30米）"

msgid "Set period (1H)"
msgstr "設定期間（1H）"

msgid "Set period (4H)"
msgstr "設定期間（4H）"

msgid "Set period (1D)"
msgstr "設定期間（1D）"

msgid "Set period (1W)"
msgstr "設定週期（1W）"

msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

msgid "Zoom out"
msgstr "縮小"

msgid "Add indicator"
msgstr "新增技術指標"

msgid "Bar by bar moving"
msgstr "酒吧酒吧移動"

msgid "Change symbol"
msgstr "新增產品"

msgid "Copy selected tools"
msgstr "複製所選工具"

msgid "Paste tools"
msgstr "粘貼工具"

msgid "Show Object manager"
msgstr "顯示對像管理器"

msgid "Make screenshot"
msgstr "屏幕截圖"

msgid "Volume Analysis settings"
msgstr "音量分析設置"

msgid "Quick settings"
msgstr "快速設置"

msgid "Show/Hide Order Book"
msgstr "顯示/隱藏訂單簿"

msgid "Enable auto centering"
msgstr "啟用自動居中"

msgid "Switch info window mode"
msgstr "切換資訊視窗模式"

msgid "Show Order Book"
msgstr "顯示訂單簿"

msgid "General"
msgstr "通用"

msgid "Monochome"
msgstr "莫諾喬梅"

msgid "Bichrome"
msgstr "比赫羅姆"

msgid "Order flow surface"
msgstr "訂單流面"

msgid "Last color"
msgstr "最後一種顏色"

msgid "Drawings library"
msgstr "圖紙庫"

msgid "Add overlay"
msgstr "新增商品疊圖"

msgid "Remove all"
msgstr "刪除所有"

msgid "AGGREGATION"
msgstr "聚集"

msgid "STYLE"
msgstr "風格"

msgid "VOLUME ANALYSIS"
msgstr "體積分析"

msgid "Show/Hide TPO statistics"
msgstr "顯示/隱藏 TPO 統計資訊"

msgid "Cluster"
msgstr "集群"

msgid "Step profile"
msgstr "步驟設定檔"

msgid "Left profile"
msgstr "左側設定檔"

msgid "Right profile"
msgstr "正確的個人資料"

msgid "Time statistics"
msgstr "時間統計"

msgid "Time histogram"
msgstr "時間長條圖"

msgid "T&S"
msgstr "T & S"

msgid "Custom profile"
msgstr "自訂設定檔"

msgid "Custom VWAP"
msgstr "自定義 VWAP"

msgid "Volume Analysis Settings"
msgstr "音量分析設置"

msgid "Cluster chart settings"
msgstr "群集圖表設置"

msgid "Time and sales"
msgstr "時間和銷售"

msgid "Custom profile tool"
msgstr "自訂設定檔工具"

msgid "Custom VWAP tool"
msgstr "自定義 VWAP 工具"
